有冇巴絲訓覺一定要攬住公仔訓

但通常都係攬嗰兩隻，好似對其他公仔好差咁

攬細細訓嗰個枕頭

有4隻，1日攬1隻瞓，公平對待

真係好正

仲有成日聞公仔浸味

一樣 最耐嗰隻已經有16年
我公仔入面嘅大佬

有 同一隻公仔攬左20年

有隻由細攬到大

攬咗廿二年個枕頭
搵唔到替代品

細個成日FF佢哋會好似toy story咁

輪流一日攬一隻

你地就好

樓主好多隻 ?

7隻係床

啱啱好1日1隻

通常放兩隻細公仔係床頭

我個名叫公仔
我都幾老
可以做你老公仔